圍金鐘冇用，圍沙田馬場好過

聽晚跑夜馬，如果搞到跑唔成的話仲好睇

其實都係 因為場馬應該唔止香港有得落註

「馬照跑舞照跳」呢句口號一破，可以一巴一巴車落去林鄭個含撚嘴

阻住班馬迷賭錢 暴動都有